2018 決心戒煙

一支都不食 立此存照

Joim

戒左七個月入黎支持下

勁 我最長十日 煙齡三年平均每日兩支
有咩心得師兄

屌，一日先兩支嚴格上根本未算有煙癮，你算鳩數啦

但每日都係想食喎師傅

我當時係直接停，一支都唔食，我一旦食一支D癮就會返返黎，前功盡廢。

利伸：唔係本人想戒，係受老婆壓力下戒

同意 我個十日係開始唔想食 但無聊食一支又收返皮
你唔偷食都幾勁

仲有環境好重要，我身邊係完全冇人食煙，所以唔會比人影響到

有偷食過，仲要被發現 後尾真係下定決心戒

加油
2018目標係戒煙

加油
共勉之

join 加油

戒左一年半
真係好到不得了

有咩好方法

去東華三院戒煙疹所，拎免費戒煙香口膠

煙齡6年，戒咗4個月入嚟支持下

留名，煙齡九年，而家平均三日兩包，想18年戒得成

壓力大同唔開心就想食

所以先戒唔到

之前個frd話戒煙，一考試收皮

其實唔難 心諗住唔食唔會死既就得
利申食左5年半到 每日半包多啲
戒左8個月 雖然簡唔中要焗住食一支半支
但唔代表之後會長食番 最重要係控制到自己

點好法師兄
成個人舒服哂？

電子煙咪得

我都想呀屌

身體機能明顯好在，跑步有氣有力
情緒都好左，唔會咁易發脾氣